波台Galaxy S10/10+討論區

衛訊128線色S10

有冇得炒

S10E夠用

use 4000 buy?

支持華為啦

蓋狗